要小心年輕人效法真理教

香港地鐵太多社畜，好大獲